畀你揀一隻腦魔做你另一半 你會揀邊隻？

小朋友先會揀

利申一定係揀夠大隻可以日日抱起我

日日屌屎忽

有得做小朋友有邊個想做大人

口技

日日蕉蕉蕉

可以日日互射

hehe

依兩隻都要

麵麵

表哥

燈死你

雲哥

次次見到呢隻都想笑埋一份

見到你話佢夠大隻
我先發現原來佢有老鼠仔

全部都要

屍打

夠低能